我真係好撚討厭馬來西亞人

屌佢老母講啲廣東話都唔知乜撚嘢嚟，全部都好似講唔正咁，真係好撚難聽，你一係就咪撚講，係講就講好啲啦，乜撚嘢so hai , 傻閪就傻閪啦乜撚嘢sohai呀？寫啲字又係殘體字，真係好乞我憎

佢地講國語音好難聽
英文仲難聽
成日加「做麼」 「咩」 「了」 係句子後面好煩

睇下溫舒森同蔡常勇 好想打巴落去

個格都以為自己好醒
東南亞都真係無咩分別

但黃明志幾好

咁人地個調係咁 有咩好嬲
人地夠覺得你講普通話同英文個調好柒啦
渣渣輝已經比人笑到柒

香港人笑個母語非廣東話嘅人
你都幾好笑

人地馬來西亞平均一個人識四五種語言，番學又未必係講廣東話，個音講唔正有幾出奇，唔通英國人又笑你英文講唔正，講咩都會有個”La”字係尾咩

咁點解唔用返自己母語講野？佢地都幾撚搞笑

真係馬拉人果啲咪講馬拉文囉屌你
講國語廣東話果啲華人黎嫁On99

屌
得罪你咩

冇咩野好歧視 人地嫌棄廣東話仲慘

越廢越自卑越鍾意(網上)笑人

正如我好憎啲人開post唔睇喺咩台

同佢地做過同事⋯佢地真係好黑人憎

馬拉仔成日都以為自已係上等人，同玻仔一撚樣

哇 連登啲人都有病

連登仔憎 新加坡澳門台灣泡菜
但馬來西亞竟然有人撐

唔撚記得 MH370 失蹤初期 班馬來西亞 on 9 做過咩 ?

弱智樓豬

屌你咩，邊到得罪你

佢地仲成日好撐中國